時間可以證明一切

我諗成件事想係我一相情願，咁耐以嚟你究竟有冇一刻鍾意過我，著緊過我？當我同你講我受夠，唔想再浪費時間係啲冇結果嘅時候，點解你要挽留，點解你要講時間會證明一切。你明知我會心軟，雖然我冇講，但係我一直默默咁等緊你。但係你所做嘅嘢我完全感覺唔到誠意，亦都令我更加灰心，更加失望。咁耐嘅時間已經足夠證明你根本就唔鍾意我。由頭到尾我只係你其中一隻兵....

雞

我有 我有愛過

時間會證明人地唔鍾意你囉
仲等?next !

唔洗時間都知你係零啦